有冇人睇the good doctor?

第5集又救唔到細佬

我有呀！勁好睇！

今集

好好睇
難得大個都咁靚仔

唔算靚仔啦 不過係做到跳線個感覺囉

童星黎講佢直情比細個嗰陣更靚仔

幾耐先更新

星期2

好似幾好睇

個主角做得唔錯

但呢度無咩人討論

個黑人新仔越黎越討好

有呀
好好睇
頭兩集講細佬真係勁灰

Btw JARED 個角色好廢第七集好少少
有啲似House M.D. chase

好睇
但d呢套野反應好兩極

我追到第8啦！！尋晚已經想開，以為無人開～

有無消息講開第2輯？

soundtrack首首都好正

有

正呀！btw係咪因為香港無乜人睇無人討論

Season 1 Returns
Islands: Part One

Monday, January 8, 2018

岩岩先比新假期推

睇到第七集

成日形住佢係Norman

個主編劇係house嗰個
又喺到分析啲人啱啱點解會做嗰樣野

留名等討論第二季